隻913茶王真係難飲過屎

叫熱飲
點知有埋糖係入邊
台灣人飲甜茶真係弱鳩知
十蚊準路好飲n倍

a0

唔識走甜？

A09!!!!!

慢咗，𨳒

細佬哥先飲熱野

有得走咩

諗住熱飲冇糖

肯定係個條友知你係a0
無女朋友個種sweet 先加多D糖比你補返

山本彩假波石頭雞

應該係石頭假波雞，A09

麻友係雞係公廁

負皮既人係唔係飲屎大

有我地關心吓你，係咪好溫暖呢

關你差事咩死中坑
單身中年脫髮大肚腩雞蟲

彩好波

瓏狗叫SU帶你去call g 破處算啦

飲過913茶王走甜

su同卡勞既口味一樣差

連維他都好過佢

去K壓算啦

卡勞幾時開團